有無人可以話我知人生存有咩意義？

自出世開始
不斷返學返工 透過呢d功課工作麻醉自己
見人做又跟著做
人生好虛無
諗唔到生存意義根本無理由要自己承受生以為人既痛苦困難
死左佢會變成一種解脫…

樓主唔好睇唔開啦
你有無咩興趣呀

想用學術角度探討下人生既真諦
興趣只係百無聊賴搵d野寄託
先有生存後有興趣

其實真係無乜意義 日復日 年復年

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》